Oh!
Harry, ik ben erg frustrerend .
Waarom hebt u proberen te overtuigen van onze mooie Mr. Dorian Gray om de East End?
Ik verzeker je dat hij zou heel waardevol.
Ze zou dolgraag zijn spelen."
"Ik wil hem voor me," huilde Lord Henry, lacht hij keek langs de tafel en ving een helder antwoord.
"Maar ze zijn zo ongelukkig in Whitechapel," vervolgde Dame Agatha.
"Ik kan meevoelen met alles behalve lijden," zei Lord Henry, zodat we zijn schouders.
"Ik kan meevoelen met dat.
Het is te lelijk, te gruwelijk, te pijnlijk.
Er is iets vreselijk morbide in de moderne medeleven met pijn.
Je moet sympathiseren met de kleur, de schoonheid, de vreugde van het leven.
Hoe minder over het leven sores, hoe beter."
"Toch, het Oosteinde is een zeer belangrijk probleem," aldus Sir Thomas met een graf met het hoofd schudden.
"Zoo," antwoordde de jonge lord.
"Het is het probleem van de slavernij, en wij proberen het probleem op te lossen door amusante de slaven."
De politicus keek hem scherp.
"Welke verandering ziet u voorstelt, dan?"
vroeg hij.
Lord Henry laughed.
